今日考卷三。。

個考官話set收音機頻道嗰陣
之後聽到林奕匡首一雙手
唔知點解聽住首歌再望住坐喺前面嘅咁多個考生 但係覺得有啲唔現實
之後就諗其實大家都係同一條船 就好撚感動
起曬雞皮
然後聽撚到首綠袖子即刻dur皮
係咪得我一個係咁

屌紅外線接收器乜撚都唔得聽

有啊 大家都無得揀

9個字都係聽綠袖子 仲要EAA段錄音壞左遲3個字先開始。
好撚想感受下嗰種感動，同埋聽打氣說話

我見一播綠袖子全部人都R 頭

上年播無盡真係聽到眼濕濕

唔緊要
英文應該仲有得聽

上網聽返

英文都係同一間考場啊 都要用紅外線接收器

要在場先感受到

我都有啲想喊

以為得自己咁..

btw陳奕迅首歌叫咩名

今日

聽到好感動

今日係幸福之歌

聽到跟住唱

屌今日做紅外線監考，播極都播唔到個野嚇到我仆街

你監考姐，唔係IT佬搞架咩

今日feel到台上啲老師有啲淆

成班低能仔咁𥄫住個Moon

香港新一代流行曲全部唔識，鐘意綠就子多啲

呢句真 冇首識 feel唔到個種熱血